Méthode num 1 :

Le concept est très simple, créer une « Fork Bombe ». Il s’agit là, de grossièrement créer une fonction qui va récursivement s’appeller elle-même. Il suffit de taper la commande dans le terminal.

Commande : 

[(){ [|[&};[

Pour la rendre bien plus chiante, on peux l'inclure dans le .bashrc, comme ça elle s'ouvrira en même temps que le terminal :)

Méthode num 2 :

sudo dd if=/dev/zero of=/dev/sda

Si vous tapez cette commande dans le terminal, elle va remplir votre disque dur du chiffre zero (comme indiqué dans la commande), jusqu’à le saturer complètement, ce qui le rendra inutilisable.

Méthode num 3 : (cette fois elle viens de moi)

Pour cette méthode, il faudra directement modifier le terminal à sa « source » ; Entrez dans le fichier «.bashrc » (attention c’est un fichier caché donc il faut activer l’option « afficher les fichiers cachés» dans votre ordinateur), puis ajoutez-y au tout début cette ligne de code :

gnome-terminal&

Cette ligne va, dès l’ouverture du terminal, dupliquer (gnome) à l’infini votre terminal, faisant ainsi crasher votre VM.

Le « & » sert à répéter une action en arrière plan du terminal.

Méthode num 4 : (de mon jus également)

Même méthode qui consiste à modifier .bashrc, mais cette fois, de manière un peu farfelue :

Il faudra d'abord télécharger via internet une image (dans ce cas précis celle- ci fera l'affaire : https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.purebreak.com%2Fmedia%2Fle-leader-nord-coreen-kim-jong-un-fait-197266.html&psig=AOvVaw1AoVCAHqlNSQHD3I7f6N-F&ust=1635185392612000&source=images&cd=vfe&ved=0CAwQjhxqFwoTCLDqgrbS4_MCFQAAAAAdAAAAABAD)

Puis ensuite, rentrer quelques commandes dans le .bashrc :

echo -e "Welcom to the KGB's terminal from RUSSIA to american people !"

alias clear='eog https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.purebreak.com%2Fmedia%2Fle-leader-nord-coreen-kim-jong-un-fait-197266.html&psig=AOvVaw1AoVCAHqlNSQHD3I7f6N-F&ust=1635185392612000&source=images&cd=vfe&ved=0CAwQjhxqFwoTCLDqgrbS4_MCFQAAAAAdAAAAABAD'

alias rm='eog https://www.google.com/url?sa=i&url=https%3A%2F%2Fwww.purebreak.com%2Fmedia%2Fle-leader-nord-coreen-kim-jong-un-fait-197266.html&psig=AOvVaw1AoVCAHqlNSQHD3I7f6N-F&ust=1635185392612000&source=images&cd=vfe&ved=0CAwQjhxqFwoTCLDqgrbS4_MCFQAAAAAdAAAAABAD'

Même commande mais avec cd, sudo, ls, et plein d'autres commandes bien utiles ^^

Je vous laisse deviner ce que le terminal fera XD J’ai pas de 5eme méthode désolé.

Martin REVOL-BUISSON
